唔通梁天琦會係信入面叫你地「同個政權搏命啦」咁咩。

斷章取義，戾橫折曲。

唔通梁天琦會係信入面叫你地「同個政權搏命啦」咁咩。

冇人真係想死，睇過地厚天高亦知，梁天琦都怕死。

電影有一幕，先見到梁天琦在選舉論壇發言「和一個極權政府搏鬥，以死相搏，不可以有任何底線」，然後配上佢在魚蛋革命現場振臂高呼勇武抗爭既畫面。不到十分鐘，畫面轉換成另一個樣子既天琦，猶豫地說著「現在一定怕，會死的…不確定自己是否能夠承受」，承認自己在冷靜的情況下不一定會做同樣的選擇，只是集會現場的氛圍讓他想要「展現人性的光輝」。梁天琦當然有他的個人風采及政治魅力，但與其說梁天琦自己想成為英雄，毋寧說梁天琦是被時代所選擇、所成就的英雄。怕死，人之常怕；不想他人犧牲，亦是人性惻隱之心的善良表現。不過，有時候，死定唔死，衝定唔衝，並不是一道選擇題，而是一道是非題。應該唔應該，值得唔值得，都係你自己才能判斷決定。

每一個人，做每一件事，隨住局勢的轉變，因應當時的環境，佢都可能會有唔同的選擇；人，從來都係活在當下，不是之前，不是將來，你只是活在此刻、當下。梁天琦當時有佢自己既選擇，若俾佢揀多次，佢可能會猶豫，但佢依然無悔。

梁天琦自己也說過，他摒棄教條主義，他不會說哪一種方法一定是對，哪一種方法就一定是錯，不是自己所想的都一定對，不是別人所說的就一定錯，凡事只能嘗試，當你成功，你才會知道原來就係呢種方法。

「我無能為力扭轉這局面 ，唯一可做的，只有令自己變得更好。」
我地所有抗爭者同天琦一樣，一定都會覺得無能為力，一定都會軟弱疲憊，一定都會恐懼害怕；面對住呢個越黎越壞既政權，我地只能令自己變得越黎越好，好到一個地步，不論同路人，定不同路人，都可以透過我地既好，睇到政權既壞。

生命，影響生命。透過自己的人格魅力，用自己的生命感染他人生命，才是梁天琦對香港人、對呢個時代既致命吸引。

兄弟爬山，各自努力；相互扶持，互不拉住。
光復香港，時代革命。

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

除暴Go地圖（有機會被Google ban, 所以記得入telegram channel)

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

咁你又唔洗咁極端，天琦唔想大家輕易送頭，要聰明咁抗爭

推

除左勇，都要智